[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [231] post內全是盲炳惡人

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

屌你老母！！幾時先到奶光up
迫不及待想要玩電了

咁撚惡做咩?

想問下用IP 既手足平時點BACKUP 相

放哂入電腦

update完慢到仆街

蓋 髓液 打打打

有D 識郁既相唔識BACK UP

live photo?
放入電腦 有兩個檔

收島風 泳裝夏活有pool3

係女帝 月姫 金凜

玩左8pack有突 我投降
儲錢番鄉下算

有冇大腿我加下

小莫應該升邊招技先

盲撚左???

直感

3

nobunobu

原來南丁小恩都有加成
依家先知添

銀時巴係咪無限素材？ 次次升技快到。。。

準備抽
求神父廁我歐氣

我認我係強度廚

DEL咗個5日前，983,987,818，一個位

平時刷FQ D儲貨黎 就黎用晒

抽奶光要等到成 25號

蘿莉最高ADDED

不了

記得了 上次話抽中布姐好難為佢個個

標題爻吾刀

sor
當時唔知咩黎

仲洗唔洗跑狗

有幾次啦

我技石長期無貨, 你日日刷?

講我牙?

全職FGO

清算list呢

佢上次貼庫存好似有500粒
好似話刷夠500定1000先停手
十分勤勉

前排修練場先減半黎

剩係想要奶光是咪25號先抽??
點撚忍呀 ?

忍唔到，所以all in 左

前排我日日刷5 6粒鐘, 已經想死

中咩?

同銀時巴比梗係無得比啦

講起奶光既話...

就是巨乳

奶光真心好強
但要場場見住佢對波
我好辛苦
對GAY佬黎講好難頂

最尾兩次金圈 都係弓
即刻轉返iphone 先，25號再戰

黑長直

辛苦哂

諗緊升唔升好....

我仲有位你會唔會玩玩下又唔玩

我都講過類似既話
我以前係到呻過當時精蟲上腦走左去課女武神

中左乜?

多謝你 即刻忍到手了

上次都係去緊旅行果時又要打鬼島
一無時間玩一排就停左姐

係澎湖日日水上活動真係好難打FGO

識玩一用黑狗

拉二 閃閃 黑狗
瘋狂奶佢地排朱古力

今日彩圈出4星
至少一個月不宜再抽卡

奶光

成世仔都未見過

lm

你奶光寶4係強

神父你係咪想連另一隻臂都斷埋....

巨俠傳 兩首都出左試聽

升啦
d技幾好

又有人有幸見到彩圈4星

彩圈出4星
呢個一定係盲牙

盲佬留明

成世仔連彩圈都未見過

10抽滿足哂3個願望

一定唔係盲
抽晒D儲既石就課左金
我果下做緊野所以全部無飛
見到金圈 槍 奶光
之後又幾張禮服咁

之後彩圈慢慢轉
我即刻大叫左句屌你老母仲唔中
個同事仲問我咩事

之後見到金卡 槍
我心知不秒

點知真係奶光
我呆左
個人靜左5分鐘無講野
由得個MON繼續黑畫面

如果呢個pool再中龍娘我真係驚忍唔住跳樓

我開始覺得彩圈中四星嗰啲係假腸了

又想吸運牙帶土

唔好講啦，未抽完呀

奶光假4星黎 根本就成隻5星咁

279,154,830
好多位 掛緊活動禮

中1001

我真心架龍爺

agger
都係幼妻

有羽毛先中五星

識唔識四代火影皆人

乜而家彩圈都會唔中五星 係咪bug黎架

彩圈無羽毛都可能會唔中五星

一向都係咁?

(示 意 圖)

咩叫彩圈無羽毛
你搵條片比我睇

彩圈唔係一定五星？

抽卡演出一覽

我聽巴哈或者貼吧支那都係咁講，因為我無試過彩圈無羽毛

非會員

又有data更新

單手照樣打得死人

乜撚野彩圈冇羽毛
佢整多個同金圈一鳩樣意思嘅托呀

我今日見果個彩圈真係無羽毛架
個圈我肯撚定唔係金色係彩色

咪臭係 咁以後見到彩圈都唔敢開心住

條片最尾先叫彩光喎

sorry
我聽巴哈或者貼吧支那講有

真心求彩圈冇羽毛片

會唔會係記得埋有無羽毛
一開始唔見你講

銀時巴用咩機玩FGO?
呢到An多定Apple多?

唔好用iphone6就得了

忍唔到手

姐係無上面條片咁華麗爆晒則邊D羽毛
姐係平時金圈咁
但個圈D色係彩色

25 號太遙遠#

會唔會有人誤會左彩圈係揭曉結果個下彩光

哦屌我明你up乜,個個都係金圈黎

無片我話我個圈黑色都得啦

唉
我唔知
總之我無講大話

大家理解唔同姐

的確有時金圈會好似溝左少少彩色入去咁,但其實都係金圈
虹圈係真係成條彩虹轉得好L誇張先係彩圈

佢講大話有著數

彩圈係咁的
唔再講了 覺得自己好on9

可唔可以係上面nico條片cap張圖睇下
邊個係金圈溝少少彩色入去

抽啦⋯⋯

上面條片冇,我見過1,2次 仲知其實好明顯都係金圈黎,但未見過以為係彩圈唔出奇

咁惡仲乜野?

見到個開幕劇情已經feel 到呢個易van 一定好色情

用左200石 先追到奶光寶2
但我覺得值 好少可有隻5星角強度既野 可以比d小薯追寶2

收皮啦

我都特登課一pack抽奶光

對波都值一pack啦⋯⋯

其實唔使等，中就幾時都中

咁當我有著數啦
成世仔未見過彩圈無計

講左咁耐，我係咪俾人撚緊狗

果下真係無咩理智去CAP圖
但真係介於華麗彩圈
但又唔係金圈咁既純金色既樣

有無pop team epic改圖合集
想拎黎屌下人

網上搵

求巴打add
279,154,830
要刷第二部了

近排冇乜錢 點抽呆毛阿

巴打好慘

唔係 我唔會知你抽左幾多 同埋我要曬唔會曬呢d雞cur野
重點係 我覺得 今次奶光當你扔幾百石 追寶2
我覺得值 因為好少可有隻5星角強度既野 d小薯有能力追寶2
一隻5星廢角 同 奶光比我揀 我都會揀奶光

我揀五星

射歪

你90石中撚左啦 屌你 屌屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌屌你

上個post係咪有大神追奶光追到寶9 黑呆
4星難出過5星

我想要黑槍傻多過槍奶光

有乜可能

咁佢都好似有14隻ufo嘅

我今日先見完黎
好清楚

經常既事

我諗起教主

讀心晶片累事

你唔信我唯有貼埋比你睇

唔抽咪唔會受傷

做乜咁惡呀 我又冇話唔信 死盲撚

岩既,要曬都曬4X抽 3C尼6,1白丁

有咩唔可能
上個月抽丸太我都差唔多

我邊到惡

彩圈4星 係咪飛太快 見到金同藍溝埋左D色

見過5-6次彩光都係有貨出

禾個弱小心靈碎晒

我學大師講野炸

盲撚晒

真心膠左

洗唔洗鞭屍鞭到幫佢改埋圖

byw 上年泳裝d 4*真係特別難抽..上年既雙子, 今年信長同奶光

用個d一肥一瘦學生妹 個d嬲樣黎改

有就正

一入嚟見到post頭笑到仆街

我地呢種人每次見到d石頭大佬既抽法....都會有挫敗感...

屌 係喎用fgo漫畫仲正

望到你d寶五我重有挫敗感

pop team epic唔夠傳神

一隻半隻我都唔敢拎出黎獻醜
但一見到人地寶六七八個畫面...真係好震撼

一隻都無呀 傷殘人士

三巨頭之一既K巴

好彩有sticker bot

之前話買兩張日本itunes卡有九折果個優惠香港邊到有做緊

列舉下三巨頭。係咪有四個人？

正

課左百五百六pack先得兩隻是否悲哀

150....160....？

百五PACK

成9萬~10萬

當然唔係今次
上年年頭到依家

唔怕啦 外國讀得考古既 真係家底好好個d黎

都誇張啦
有冇計過自己計埋寶lv total抽到幾多隻五星

0石

第9次聖杯戰爭 開幕

百五pack係咩概念

百五pack就係百五個一pack

終於更新完
不過我抽尼祿

其實依度大把人課到依個數
不過我只係呻下d寶五好似少左d咁

但係我真係覺得 fgo d巨頭特別好脾氣
真係有錢既人打機特別寬宏 其他post d巨頭都可能會小器dd

不過一個月10 pack既話
其實佢玩左接近兩年
一pack以前380左右
都其實講緊兩年洗左六萬左右

6m再除翻24個月 姐係講緊每個月2500
再當你每個月人工around兩皮野
其實都唔算太貴

你個隻寶1 佢個隻寶5
點曬佢

我唔信有人晒到銀時巴囉

因為依隻驚係真有錢人先玩得起

巨頭s

B,K,銀,罪

呢句真, 有錢仲要勁勤力

一個巨頭都冇add到 慘

要打曬B,銀,罪
K巴先會出黎

唔係指曬啊 平時d人講d濕鳩野都唔會嬲
甚至佢屌人個陣 d花生友會話:嘩 未見過xxx屌人

邊個係K巴

不過我不嬲都覺得fgo post d人脾氣好好

今日終於抱到銀時巨頭大腿

比咸川撚得多
脾氣都好d

個次真係o咗

咦你都幾得 好似就係上2個禮拜炸嘛
唔記得係罪歌定銀時係到屌人

寶9果個咪K巴

今次一日都唔使就衝線

新名係Midway

學到野了

我未打啊屌
我掛住升堆泳裝

銀時囉
一句柒夠未

半價係好後期既事啦
不過其實玩左兩年，個個pool都追下寶
上到10萬港紙唔出奇

你一講我就記起

最記得你莫五寶

好似係咪屌阿黑人?

FF

All in mo 5星

貞德

強盜廚

強度廚會屌返人轉頭

洗唔洗咁撚惡呀，Nobu

真係有合集

唔抽就唔會爆死
唔課就唔會倒錢落海

梶田

癡撚線 入梶田教我信

發生咩事

島﨑信長(島崎信長)‏ @nobunaga_s 10分10 分鐘前
更多
梶田さんが四連続でメイドオルタ出したんじゃが……これ宝具4で参加したわしより早く宝具5行くのでは？

40下4隻黑呆

點樣入教

歐撚到

睇緊邊篇文,一陣3點試下先

這是我最後的石頭了
再唔派金蘋果我冇機打了

聚賭(6人)
5次十連得返植田同美海未中

終於搵到人挑戰神父

我信了 我真係信

光頭佬應該笑到訓左係到

咁有時係幾煩既
強度啊勁廢啊依d野講一兩次咪ok
係都要質疑人做乜課垃圾角

其實人地鍾意抽乜關你春事乜

官方加持ac黎,唔好信佢呀!!

非洲李依都中左

真正既歐皇誕生了 但祂依然會講粗口
月廚你地真係蠢撚過隻豬

公平咩?

今日先有一個出黎柒

信長又笑三田 抽唔到孔明既三田教

煙幕黎, 等你班非洲人相信自己都可以

認佢up姐 同我4符寶4差唔多

正直みんなと同じペースでゆっくり回すと勝てる気が一切しない。回転数が全てだ。サンタオルタも言ってた🎁

信長

慘

歐皇

真係心郁郁

邊到交form?

任抽架wo

FOUR

今次7人
信長 阿部 梶田 植田 bunbun丸 美海同杉田個老友

残暑だ！水着イベント後半だ！聖杯戦争だー！
阿部敦、植田佳奈、田中美海、ブンブン丸、マフィア梶田に加えてフクダーダ先生も参戦！！ ノッブと李依ちゃんは遅れて参加！ノッブはわざわざメイドオルタ宝具4止めとのことなので通常鯖として参加！
#僕たちの聖杯戦争

在場一共7人，連信長都吐糟'佢可能比由寶4開始嘅我更快寶5'

唔課 冇target

想做煙幕

忍手

疊晒上梶田部機度

要相信有突襲

第一次認同你

咦係喎，李依都有份，但點解上面張圖仲多左部機

有冇片睇

support list全寶五指日可待

入梶田教我信 星期六

衝線

第一次寶五係c尼

完 70下寶5

我都想入教。。。

add oil

終於有人可以討伐神父

你講聚賭個7人?

真係快過信長 屌

光頭佬

嬴唔到神父

梶田210石，神父都唔係咁歐姐

我好想笑 第七次十抽

同人唔同命

8+1人

想知有冇LINK睇片? 定係文字緊

同神父一樣咁死

神父200石，好似係

我認我係強度廚
不過，我無質疑人課垃圾角
另外，佢一句：柒夠未。
佢係呢度，講一句好過其他人講十句。
我唔想因為佢係大腿，而不能令我暢所欲言，
我有我立場、原則。

我唔知佢話我柒係邊，唔夠錢重課？講野唔準確？
立場唔夠firm？都唔重要
一句不講解釋，剩係一句：柒夠未。就係表明佢對我既觀感。老實講，問心果句，佢係大腿，講野都會大聲D，但我都仲有腰骨。

做乜鳩

柒夠未

一定係官方既陰謀

呢本畫到乳上幾好J

痴線 有無咁歐

我地派出神父同佢對決

ching ho 波

依家佢抽緊尼祿pool

又有花生食？

連cyclone都做埋月豬唔畫奈葉

cyclone畫既緊係好J 尤其之前堆奈葉本

我201石 end game

agger啊

之前本hayate本J到出血

光豬美少女都好j

係既
3既倍數

1符寶5

Hayate我細細個已經J過佢啦

識食

光美冇睇

難分真與假

又見證住新潮文誕生

不能只有我看到

又跑狗

成個series到呢家都係覺得佢最好J
動畫以外同新嗰啲拳王冇睇 各位死忠唔好屌得咁大力

唔錯 條link唔係熊貓
就憑呢點你就已經值得稱讚
依家睇

隻黑呆 ，招3技得個一回

幫埋神父打丁

唔好咁變態

睇真D先發現黑呆靈4有呆毛ge

用黎放寶具架咋

等q卡sup carry黑呆

唔知可唔可以疊，3turn cd ge要疊2下唔難

白貞正裝都無啦啦多左條呆毛

本身比較鐘意小倉唯凜音
但係hayate個本好J好多

hold到3回
2技放落自己到就疊到

恩其都好可惡啊 仲以為會搞埋gudako

持續3RD 要配自己-1技CD先疊到

咪係,唔搞真係正仆街黎

人類惡覺醒

好似冇咩邊本畫gd子畫得靚,一係就係做配角

我睇果陣仲以為果下鐵頭功會直接撞死佢

呢本出咗未？

出左

關都入唔到 係咁彈game 想點

仲係講緊個煙腸?

本來戒緊丁 見你地討論得咁開心忍唔住破咗戒入去睇
頂呀 我重諗住可以見到小恩條大肉棒抽插gd子 為什麼事情不是我所想的那樣

佢個新活動肯定set錯左d野搞到勁食ram 我連入都入唔到 但係去打肥又輕鬆3寶具

細細聲講比大家知 賴光媽媽岩岩應承嫁比我了

邊敢搞人類惡

'

恭喜 溝女洗左幾錢

你係佢第幾十萬任老公了

咁你咪係我老豆？

屌 我都以為係guda會比人搞
點知成三十頁都係槍呆一個擔大旗

大佬啊 我仲以為最後會有神展開gudako整條假鳩怒屌恩其都幫槍呆報仇

好似升IOS11會好啲

不 我係媽媽個仔 但我又娶左賴光
所以我係我老豆

你點派利是?

術之修練場優先 定活動優先? 冇秘石

諗起d中學雞請假 扮自己家長打電話翻學校

一泄你今朝 張學生妹較剪腳邊到搵架

依排唔見八哥

又要幫手推啲濕鳩關

其實係咪金古黎?
唔似Enkidu

係,拎返第七章啲劇情出黎ff

好想睇gd子比人抽插 好正

有好多女裝gd夫比人抽插既h漫
btw好似無乜 Enkidu H漫

有茅link

有冇人有玩台版fgo
買錯左mycard點數 可以平少少放出黎

無

日本旗都睇唔明?

熊貓上面應該有一堆
有一套係阿福隊gd夫, 跟住gd夫隊番阿福, 最後兩個一齊比人隊

咁惡仲乜

我知呢度係日版 想睇下會唔會都有玩台版嘅人

買錯mycard都幾慘,買錯港版gift card都可以有其他用途

咪係 都係問下姐

有都唔敢浦頭

一蚊我收

d老屎忽又惡又盲

唔識答，只好cap下圖

唔好啦 買左2350點個隻

ok 7仔掛住咁多飛鳩卡都可以買錯

台服lol好似可以用 去果邊問下？

嗚 冇就當課左係日版但抽晒銀卡算

準備抽

係網上面買 冇睇真就禁左

但佢寫住for fgo, lol都用得？

點解for fgo會入唔到fgo

咁多人睇緊

少出聲既老屎怱

我係買左呢張 好似係for台版fgo

咁多人moon post

一入去成40個人

3倍都唔識

真心定假膠

3倍god個名我細細個已經J緊

C尼碌升技次序係點?

槍奶光d技同寶具成隻5星咁 高傷到

我盲嫁嘛

我入黎睇你抽 信心加成

要比神父吸運了

點解可以有咁撚多符

92符

我冇曬體又冇曬石 只好上黎瘋狂打牙較了....

2390點個數咁奇怪?
我有第2隻GAME用到mycard
睇下平幾多都可以幫你收左佢

1=2=3

巴打係咪又係年頭儲到依家無抽過卡

啱先見到佢寫住FGO指定卡可能淨係可以課FGO
都係冇野了

信長成34粒無名靈基

3倍好橙 無人識

咁可能少過銀時大佬喎

3倍我細細個玩PAD已經識佢

二十抽左右就中奶光

1 3 2

隻蚊香蛙?

3招都要升真係

真係好正常

唔30點用

渣ge

抽太快

升3俾人用先

係呀淨係for fgo 不過都唔該巴打你

信長已經換左兩次

蚊香蛙語錄

加番既話咁應該差唔多

三倍玩FGO好似係零課黎

睇人仆街陪我爆死

我又真係唔知magnum就係三倍黎
同高登唔同名
我只係知佢係元老黎
因為一直都有佢fd, 不過早排比佢del左

好快奶光d np 低尼祿d

爆死

magnum

奶光真五星

有福袋

睇到心噏

真係幾黑仔..

唔好開台嘛 追完寶5學班友咁話自己幾抽就中曬撚狗

因為神父係入面食緊花生

750石, 92符
0五星
巴打

怪我lor

唔開台就唔係3倍

最後一擊先黎

海底撈月

都話撚左唔skip就會中

我淨係想要奶光喳

狂出4, 5星禮裝 on9

精彩 仲有冇巴打繼續

入神父我們信

就你啦

我未試過抽野會唔中

skip左3星唔撚係skip

安慰自己

去驗腦

入神父個系

唔識呢d Facebook我就識

專登碌番上去睇下邊個咁on9

無講錯架
我都係跟佢學野架咋

又撚狗

唔記得咗你係電子白痂

肯撚定神父吸運

好撚頂癮 睇人抽都止到痕

最後10抽中再講呢句真係好有霸氣

壕rice

我都覺 好撚狗

神父撚狗是常識吧

好慘其實

勁 3倍2代

'

你見我到今時今日課金仲係要人幫就知我咩料啦

成個人清醒曬

呢樣其實50/50
睇完人抽 自己都會想抽

如果當初神父識開日本APPLE AC,咁佢可能係三巨頭之一了

三百石幾下就無哂
又要重投由零石開始的fgo生活

抽蛋佢無限limit

呢張

話爆死個D真係要檢討下

所有人都俾佢吸運 棄曬驚

台主發左奮 而家follow到

遲仔
好似4000幾石

呢d語錄幾過癮wor

假明仔 死返去pad啦

紅仔惡到

最多同你一樣
係4天王

兩個世界黎

入黎G持台主

有錢真好

三巨頭有四個
咁四天王有邊幾個

單身少左洗費😞

g 持

不過我最中意神父 「high like」 呢單事件
應該可以列入神父十大事件 之一

又關我事，一早抽完

原來幫坂本真綾配音(ry

十大不思議

1000hunter
斷手王
200石
光良
hi like

教主冇走到既話我同教主實可以啪住上

GAY到

襯D關冇咁垃圾刷定先

不過冇秘石刷好似爭咁d

完時fq咪又開番 🤷🏻‍♀️

有排等啊ching

神父既hi like
同我小學默書 寫撚左 in love一樣

幫坂本真綾配音既係唱翼神世音OP個個人

完左就無應援個啲錢，一場都十五萬。

快到

sleep

黑呆靈四頭大身細

我覺得我地要整返個神父語錄

點解可以咁快

唔係我

我好想笑

以為你咁真係咁痴線

如果我放大假就會
貼出黎比個目標自己

嚴禁人身攻擊啊

銀時當日ccc好似用左幾日就絆10左

無呀

你呢

兩個月

偶像

睇返舊個d
有d畫得好傳神
聽日得閒改返幾張

四格本來有好多就係自嘲應該幾岩改

new po lm

係時候課少pack 買翻件波衫著

買呢件

今次泳裝活動好拿悶

我都覺得係
獎金獎品唔吸引唔豐富

近排回鍋FGO 跪求大量好友
有90lv 藍呆,玉藻前
ID: 070,440,350

3個字 無秘石

冇得好似上年咁玩Galgame係差咁D野

送個隻csor又正d

冇秘石冇神酒

屌佢d高難度關擺金狗唔知做乜 好似以前咁比張呼符都已經差
已加仲差

除咗抽景品嘅event之外其實有無event係可以換秘石?

其實係個福利越黎越差
1.冇蘋果
2.跌素材垃圾
3.冇進度可言

可以skip寶具的話, 隻game會好玩d

好似機戰咁直出傷害

這樣不飛高

已經打到差唔多換曬d料 比人換埋金狗未

雖然仲未出禮裝 慘

重力子步槍同浮牛炮再加變身死光nk點飛高法

終於放假可以清左個part1佢

想講 原來開左下半之後 綠膠又比人換多次種火

到月尾既活動， 個個都啪哂果極速打完

奸商真係識做生意

多多都唔夠

佢d燃料唔先用又冇qp 見到今日d料咁都係用體打多d算

我d渠蓋又多番少少

好似舊年咁,一隻一個劇情關送一符都唔做
使唔使咁小器

學妹禮裝真心正

701你個all位唔擺野既

活動緊唔知擺咩係all 好， 抽番黎未升好似仲阻住人
無中禮裝

快d給我10石
我就可以十連去抽騎呆

綠膠換無限火種就差唔多

無限種火 變形金剛咩

火種

刷關刷到眼朦

有技石WO

邊關

大家想我掛教授定弓幼妻
有多種火可以升多隻

全部

玩野啊 唔係紅藍色都當係啊

有時最缺係d紅藍技石，我術藍色技石得番四個，升唔到C閃

咁大個金曜你唔去射係到發up風 點幫你🤦

10ap輕則兩粒 重則三粒 合埋對眼都刷到

刷金色就會有一堆紅色

術同騎既秘石已經係最好跌

打活動已經無晒體，點射？😂

passionlip真係值得練一練
aoe剋騎法殺 真係好彈性

唯一缺點係配音條友

讀心真係好撚癲,10pack 寶5左奶光同海倫娜都冇黑呆

kimini abc

我缺wo
要刷黃點都係完先刷

仲有三十幾分鐘就有十石，感謝營運

金時好型

之前nobu雜誌封面張圖真係好撚正...
game圖反而好有男子氣慨

圖？

this

送左pack俾個fd, 仲幫佢抽埋，結果第一抽就彩圈，屌
當儲人品今晚all in尼托

太忙錯過左冇買到

我可唔可以做你朋友?

Be friend?

跟 機

信信個拳骨位畫到咁既

347 652 395
新手暫時得一個位，add左麻煩俾個名黎

40ap都多撚過你呢到

charlie added

咸川佢撚狗有特別多的方法

屌唔食果推關根本用唔曬 當佢送左15＊9萬QP俾你算

食果推關都唔會用得晒，我家下愈打愈多

喊出黎 見到第一部D汽油

d 綠油。。。多到呢

上面兩位加晒，唔該

要等到奶光PICKUP個日好難捱

我想掉返果九舊垃圾比咸川，我連拎都唔想拎

送30金果仲有冇人屌呀?

259,594,174
2個位

睇死佢下半完左free任都係冇果送嫁啦
兩個part加埋先30果，百鳩幾二百個free任

40體打一場3場就要食石

想食皮蛋added

屌爆石不如等90lv關出咗先

原來係你

咩事!

無，終於知邊個係個名黑成咁

係咪好有型呢

頂 原來黑鬼就係你

型?

係火種係升lv 畫面卡住左 有冇人係咁

之前有一段時間都係咁
一係quit game再試一係等

你個名同我個個咁似既

彈出彈入左好幾次

頂多一個月有機換， 生性呀

留名先 陣間add

兩個都係力架，唔洗爭

我個隻黑啲的

陳煒霆佳add jor
大家都係csor教嘅手足

快手加左先，我加埋佢兩個就滿，你要等我升半條經先加到，

牙黃屎忽黑 晚晚俾人吉

都係csor嘅sp

我覺得神父應該要有共識
掛返啲大閃幼閃街閃、大狗黑狗、百貌哈桑出黎符合返佢個型像
唔差在掛埋佢啲契兄弟言峰四郎出黎

神父邊會抽仔

奶光佢開寶果時可以勉強叫槍之外,邊度似槍啊

拉二冇野騎，連寶具都係掉金字塔
邊到似騎呀

駁唔到。。。

仲有奶光有隻手玩超速龍球

早

今次課咗幾多?

祖

依家先放工

番夜人工高d 呀麻

都hea啲添，一返夜就兩三個鐘食金果

課完金抽咗一次十連就收手，留翻啖氣

我仲未開始打第二部添呀， 第一部都未換完， 已經日日清體

已經放棄part 1

我d油想留返尾用，但結果係比賽緊先有用，而家射落海
On9送呢ditem

完左先用真係鄭錦滿

d 強化好似都唔多跟先後。
真係隨手拎兩隻 類似咁上下

小倉唯有什麼不好

狙擊神父

模型鋪d權天使去貨好快

奶光都係靈1最正

鐘意靈2多D

反而海倫娜我揀唔到

靈3正d, 簡單粗暴直接

3 個都正。得閒就轉下

靈1冇咗頂帽就好

即係03冇左條巾

有冇巴絲可以俾我抱抱大腿打活動素材？ 過左活動刪我都無所謂。
330173211

幼腿加唔加得
無咩裝同人

直接貼box

盲左

想問下掛PAUL又冇突爆寶石既人係咩心態?

梳

得，有角就得

2 packs 唔中奶光係咪正常?

利申: 新手

係.

2pack唔中4 5星都係正常

上面好多5星 dum gun

新手，sor

出騎金圈呀呀呀呀呀福呀屌你

抽戈爾貢果期10pack得1隻, 係FGO黑起上黎咩都有可能

我扑咗嘅朋友嚟

我都想招fd 但係冇5星唔敢貼出黎 慘

邊個

系牙系牙

追多 pack 就 $2100

5 星禮裝就出左幾張, 我想要隻四星人姐

呢D咁既驚
唔玩都罷啦

係咪要打哂果 99 關, 阿琳先會正式加入?

成部 iphone!!!!

上面

電話只係載體

唔好扑我

慘
D老屎忽好惡
好驚比人清算

唔該哂 等你張list

唔追就要等下年

Rin? 唔洗

課唔夠要即刻深潛

喂喂 亂入呀

黑左，正

你係山本大介 都驚課金

PAD 課 5 位數, 宜家每日 login 拎石

依度是但執件都5位數

呢樣真

尼隻野 5 星仲難抽過 PAD 6 星限

開服到宜家課咗兩萬銀,鳩都赤埋

點解奶光咁難中

呢到連4星都難抽啦

開始有D變動，4星難中D

連d棋都換哂
都仲未出五星禮裝

想抽奶光，快啲PICK啦

一個月都有呢個數啦
雖然我冇

下年先突

part1清曬體都無活動禮裝

part2第一場就走出黎，唔識反應

PAD出木宙開始就注定收皮
無故事性 掠水意圖大明顯

弊在我仲灰姑娘呢隻撚狗game呢

pad太多倒模角色，一廢就成set都廢左曬

之前玩SAOMD 拎課FGO 3分1既錢去玩已經好開心, 起馬中獎機率4%, 同埋活動卡池只會抽到新果D角色, 唔似FGO會射歪

張五星禮裝有咩好?

PAD 真係愈玩愈悶

50%NP嘅禮裝全部都勁

又射歪左

4星禮 右手個金髮阿叔係乜水?

只勉之

果隻好彩冇課
儲左 1400 coins, d coin reset 即棄

讀心晶片表示

好多人想要黑傻/幼妻但出左大量奶光

呢個樣既阿叔成隻驚得一個咋wo

我開SER都依家，差兩日夠兩年，課咗13600HKD
約一個月一PACK嘅輕課

利申：一直都係買日本ITUNE卡，冇買過非洲石

vlad 3?

而家日日login拎石 中新野就撚兩下

唔會係大公呀化?

尼張?

佢講緊瑪修潛水果張

潛水盾子啊

yes

換仲勁過抽

估唔到轉個LOOK又幾型棍子

黑起上黎
突爆學妹個張仲難過抽中

想問下巴打而家有有幾多隻5星

用抽既石去回體刷 一定少過去抽 5星個張

呢個問題同問女人幾歲一樣

但係越大越自豪喎

Pad邊到易抽
個pool同ぐだ子一樣咁混沌惡
抽返黎既野大部份咪又係變no

中撚左海倫娜

普通個隻

尋晚ON99 突滿左張理想的王聖

晴天巴

唔計寶24，計埋寶32

刷下術石先

呢張係咪唔突好過突
突爆加幾多？

pad 6限而家大約8% 指定1隻再1/25左右 0.32%
fgo 1% pickup 我當佢0.8%
fgo勝

請問有冇新攻略圖

多200

差一隻一版

點樣先可以快啲到25號

你個舊ac係咪del得？

限神池都算係有UP有感
節日池真係執7左佢, 有抽過都知咩一回事

啊 係啊 巴打可以既話 仲有無位carry我
361 425 734

鑽強 （上面本身想打mp

有個fr同期玩，用既錢係我一半。。但5星仲多我幾隻，個心底真係好妒忌佢

好多五星

fgo pick up之前好似有人測試過係一半
即係5星0.5%，四星1.5%
即係黑呆0.5%，奶光0.75%，ERINA 0.75%

但都係砌唔到一頁SUP LIST，一隻殺5星都冇

係公司無野做 就想爆果刷下野

但係明明仲有成差唔多兩星期慢慢回黎打

dum gun

好想抽

好多5星

just do it

去睇UTUBE片安慰下自己

求推介

我去睇REDTUBE算

從來唔追寶咪咁多囉
學你咁多寶五會破產架

研究顯示 多5星嘅人有自信好多

打FGO 禁最近期姐
無特定

第一次非洲正身同兩個歐洲人分身同時中伏
呢個pool好毒

我尼祿復刻到依家，316日
約一個月五PACK嘅輕課

3個ac會唔會太辛苦

仲得閒過我

279 154 830
仲有10個位 希望大神carry下打活動

其實去到呢個地步,有冇諗過止血唔再課
(都齊人,仲有乜野關過唔到)

一個月 $3500 嘅輕課

係呢度真係輕課

無啦
果兩個分身淨係收石同拎黎抽卡止痕

唔好煩子

重課每月過萬??

過關洗乜個個pool抽 所謂高難度都難極有限

負擔到就ok
每個人搵銀能力唔同
好似罪歌 一次輕課可能講緊車2 30pack

仲多過供樓

好多人10pack咁死

垃圾鹽川， 尋日更新後入新活動關就不停閃退， 打條毛， 今次活動rider 都凍過水啦

係時候打翻d乞兒石抽野

冇事喎

換電話啦清

等新iPhone

係咪ip6

已經8月17 蘋果新機仲係連風都無

rich

新iphone咁貴，買唔過wor

我都打唔到新關 打肥又冇事 佢應該又唔知set錯d乜撚野

咩電話

奶光學生服其實應該改做長直髮, 都唔岩FEEL

我都覺得今次Event lag過平時

6+

同你比我呢D簡直垃圾

我琴日打一開始無頭果關彈左十幾次先過到

983,987,818

升咗級，1個位

之前PART1都係巴哈見過IPHONE6 彈GAME
睇黎咸川要助長APPLE迫人換機

下個月無得課, 要留錢買新iphone

買過部機啦
iphone se從來冇彈過

其實彈左好耐 上次CCC早期都係咁 之後佢更新完唔知乜撚又冇事 今次應該都係咁

新機咁柒 又無突破
留嚟課金仲好啦
利申用緊ip7p

數手指都數到5,6個(包括我)
間唔中叫春等換新唉風
錢就有, 機未出

嗨

我iphone耐唔耐就會瘋狂LAG機+彈GAME
好似話因為得1GB RAM既關係

即係換APP 再入驚已經要重開

巴打留位?
我打埋呢關add

ip se 又平 行i9 真係無得輸
利申:玩開細mon機

用過大mon 就好難用返se

用完大mon機先想用番細mon
一隻手打唔到字

擺褲袋唔係幾岩

我都想符中黑貞福袋出布姐

新手一問
如果5張牌入面support有4張紅綠,主輸出得1張綠
咁應該照用紅牌行頭定係點

眼唔好 用細mon唔舒服

我指打緊果陣抽中呢5張野

抽唔中奶光, 中蘭斯洛特 Saber

好過中其他圓桌垃圾啦
雖然有丁

谷風長道added

用緊iPhone 6後悔緊個陣無買plus
睇漫畫都爽啲啦

係 以前用細mon夜晚睇得好辛苦 依家好舒服

訓係床到睇?

劍蘭是個好東西

yes 可以單手掌控 岩岩好 又唔洗成日放大睇d字

太多可能...都係睇情況
support輸出唔差咪紅綠綠+extra打4下
如果輸出90lv但support1lv就support紅綠輸出綠
仲有要睇埋你想尾刀後打唔打多隻定係bin一隻屍
唯一規律都係得三隻人仔3rd會出晒15張卡

我都係等佢更新先打新活動 彈到冇心機

有冇開燈, 已經頂唔順熄燈玩電話, 家下都係玩完先碌去訓
熄燈望手機覺得隻眼極速好累

緊係有

好正喎個mon, 用黎打fgo睇h漫一流

人老左啦真係, 隻眼最明顯

尼祿屋企應該大把貨

無屋企

用完大mon轉返細mon +1
擺褲袋舒服啲又可以單手控晒成個mon

鬥少五星啊笨

但你隻隻寶5
點鬥呀神父

6+我基本上都可以單手控哂

咁都好過中禮裝既

咪臭係，又係到撚狗

我隻sup可以手撕沙煩

最強劍職

成班痴線佬撚狗

呢家連劍籣都放膠

成日用孔明打爆黑獸

我想要泳裝海倫娜。

第2部 ROUND 1係咪無突發事件?
定係我MISS左

睇番 appmedia 先知原來係勁野

利申：一星期新手

中佢唔中奶光

4星單體劍最勁仲係劍蘭
新既水著芙蘭都好唔錯

撚咩狗 我都決定左戒課

出澟b打算課幾多pack?

呢兩隻勁過好多五星劍

買石頭帳抽到飽

3星禮係咪除左寶石劍同龍脈其他賣哂佢就得

彘，豕也，即豬。人彘是指把人變成豬的一種酷刑。就是把四肢剁掉，挖出眼睛，用銅注入耳朵，使其失聰（熏聾），用喑藥灌進喉嚨，割去舌頭，破壞聲帶，使其不能言語，然後扔到廁所裡，有的還要割去鼻子，剃光頭髮，剃盡眉發（不只是把眉毛和頭髮剃光，還包括眼睫毛），然後抹一種藥，破壞毛囊，使毛囊脫落後不再生長，永不再長毛髮，然後一根根拔掉，有的嫌累，就一起拔掉。如果有皮掉下來，或者在行刑中就死了，劊子手就會被人嗤之以鼻，甚至丟掉飯碗。也有在行刑過程中就死了的，沒死的就被放在廁所裡做成了人彘。

武藏會贏都係因為紅寶有梅毒
唔係既話
呢兩隻4星實用好多

拎走人梅毒但你劍蘭又唔係拎返走c狐有咩好比

劍龍娘

劍蘭 下限高 上限低 就係咁簡單

武藏大力到顛 又有無敵

冇梅林 點破

紅寶具一下爆發
藍寶具當平a咁放
點比

認真咩

衝晒線未？

南丁 術尼祿 羽蛇神 槍奶光 孔明
一堆野可以加攻/紅放

差信長尼托

班5星aoe劍囉

想問下呢兩個任要打咩怪

除左小莫我其他認同

差2隊

槍騎

槍職 騎職

舊劍 藍傻 呀提

祖傳直感

Support得學妹白貞 帶邊隻出街好？

唔該

留返少少面俾佢地

舊劍打巨豬不知幾勁

海倫娜靈3件衫又幾正

帶哂兩隻用埋朋友隻梅林

3件都正

FGO上咗報紙，又係嗰啲偷父母信用卡抽蛋嗰啲嘢，呢個係抽咗130萬円

17日の産経新聞で、
スマホゲーム「無間地獄」

という強烈なタイトルの記事が
掲載され、ネット上で話題になっています。

中にはゲームのイベントに見立て
「産経コラボとはやるなFGO」

などと、うまいコトをいう人もおり
自分たちにも関わる問題として、

自嘲的にpgr(ﾌﾟｹﾞﾗ)している
ノリがあるようですが・・・

下次就咁試下先

我都有隻舊劍
又靚仔
但勁就真係唔勁囉

巨豬一次最多2隻/1隻
開aoe不如用單體啦
d傷差咁遠

乜都過到 打好耐咁解

如果後面兩舊野改一改仲好

招EX攻擊真係好正

之前先出完同場3隻
你無玩唔代表無

上次活動3隻

我覺得廿五歲人嗰一百幾十萬都要拎老豆老母張信用卡嚟課真係好可憐

7左添我
咁果次有幾多人用舊劍打

我
用三條咒車三下寶具

我咪用舊劍打

好地地斬龍, 變左去斬豬

斬龍留比飛哥

992

助攻

盲撚助攻

1001 not me

997

1001

hi

轉身射個三分波